一手推開女朋友，下決心趕你走

免得你埋頭衡量那位優秀

唔係未聽過首歌下話我

完全沒自尊跟你走？

上youtube揾趕你走